車英超曼歐霸阿足總鏝利前四係咪皆大歡喜？

加埋熱排得前過妓同埋未來光明

分豬肉咩

咁李城點算

我要曬

利想前四未穩陣喎

3 LIV P34 66
5 MU P32 63

除左我曼歐霸穩其他都唔穩嫁啦

又好似幾合理喎

可以接受

TOT

TT

歐聯八強，上返中遊，success

不過熱，mc，利，李城就四大皆空

呢個結果曼最威，社區盾， 聯賽盃，歐霸盃，另類三冠王，仲有5隊歐聯